關於話想知香港情報果位外國記者

我略略Google左一下
有疑慮可以直接twitter Facebook pm
雖然係咁 請唔好講太多個人資料

之前612好似fact check 左， 係Twitter share左lihkg post

今日推番出尼 費事沉底 反正Google左唔好晒

Push